得罪講句，oppo findx 呢啲機其實好睇唔好用

個鏡頭成日伸縮咪用唔到保護套囉，更何況後鏡頭根本無需要搞伸縮鏡頭，但佢偏要整埋，vivo nex都仲叫合理好多，起碼可以用到保護套先，不過蘋果公司咁醒目一定可以克服呢個問題唔洗抄支那，iphonex條邊咁粗話定就係為咗塞個超迷你前置鏡頭上去，兩年後嘅科技應該可以做到

一直都唔明搞無邊做乜春，你full screen 睇片無邊比你渣住咪阻住囉，無個樣搞個樣

盲目無框，多鳩魚

咁呢部咪好好用？

機款一樣可以整伸縮？？
將上面部份整到有得拉開咪得

機殼

保護套, 保護套, 保護套

咁撚緊要, 幾千蚊, 一萬蚊買手機
死要諗住個套
做咩鳩姐
人地design, engineering 唔係考量呢D架嘛

你屌find X 果D機械組件有機會壞, 唔防水, 同埋有位入左沙, 塵果D好過啦
屌用唔到d死人幾十蚊膠套

你而加買個套定買部機?

算啦 啲idog咩都唔好架啦

Apple萬歲

咁已經夠